又話美股好易玩，輸到仆街！！！

反而港股贏到開巷

因為多左連登大軍加入

真係, 玩港股仲賺得多

有冇咁廢 我15年港股輸左50% 今年幾個月就返晒黎

有冇咁廢 我15年港股輸左50% 今年幾個月美股就返晒黎

港股其實易玩好多，因為玩法黎黎去去都個幾招，唔同美股

得啦, 叻啦, 唔駛講兩次架

邊幾招？
高賣低買？

大行唱好 = 要出大貨
大行睇淡 = 預備入貨

美國長期牛市都輸 你食屎喇你

大行=媽咪麵

唔買，爆升！
唔買，太貴！爆升！
唔買，太貴，實跌，世紀大爆升！

升勢確認，立即買入！

持有，跌！
持有，唔放！繼續跌！
持有，唔放，一定升！單日最大跌幅！

嚴守止蝕，立即賣出！

股份拆細終整強勢股十倍世紀大爆升！

成個十倍升浪miss哂，中間既調整就全部食哂！
成功係200蚊升到2000過程中高買低賣。

成個市睇返轉頭 最易玩都係阿里 邊個位入都贏

完美演繹

我都會係咁

揼春

700 坐定定就600$

Ching做swing t通常係賭佢會唔會穿前底價
正股黎講佢無跌穿的話擺幾日都唔怕，無必要日日清
正確入場時機大過所有野
同埋最忌唔夠耐性夾硬入
你個list睇返30-50隻股，mark好晒研究價錢，就實有幾隻啱timing入場

我700救全desk tim呀

美股多高手

太多連燈同船

宜家學識坐定定了

mark 左呢啲好似都幾好

恭喜Ching
除左Fastly果d一野跳30%，其他小上落都係過眼雲煙
好似今日紅到仆街就休息下，睇下片
我就未敢加倉住，未知呢幾日個底係邊
等2021一齊數錢

港股